港獨後，不准港男再娶內地女是否要實行

港獨後，為免再有支那移民湧港
應立法禁止中港婚姻
港男不准娶內地女，不准港女嫁內地漢
實行本土優先主義
贊成請正評
反對就負評

禁止同任何非本地人種拍拖結婚
唔再用英文做官語

冇身份證拎仲有支那雞嫁俾d 廢坑廢老?

無錯，要保留香港人純正血統，唔可以被溝淡

條女

不了

她是支那人，但好正

有永住權但冇投票權同福利

你都on9，咁到時咪全部一朵鮮花插在牛糞上

支持自由戀愛，唯與支国人結婚後則需離港

妓女都正啦 又唔見你娶?

洗撚咩
另一半同仔女永遠冇港籍is ok

無港藉即沒有香港居民待遇，人口多左一樣要申請住屋，一樣要醫療

我覺得應該咁
劃一個地區做 收容所

中國女人嫁比港男之後, 可以申請來香港, 但只能入住收容所
沒有批准, 不能離開收容所.........但港男可以申請入住 收容所, 陪老婆
中國女人係 收容所入面, 會安排工作, 例如種田, 養漁之類, 幫香港生產糧食

每個中國女人定時定候 會接受測試
例如, 學唔學識到廣東話, 對香港文化熟唔熟.........對香港忠唔忠心 之類
最後證實合格後, 就可以離開收容所 ,獲得真正香港國民身份證, 成為香港國人

咁樣做既目的, 係防止中共間諜入侵
因為中共最擅派女間諜, 嫁去台灣/日本 , 再獲得情報
另一個目的, 係防止有蝗蟲來香港白食白住, 搶資源
香港政府 分配工作比佢地, 就唔洗擔心呢樣野

我認為引入 發達國家 國民無問題
例如美國, 加拿大, 英國, 日本之類

但第三世國家既國民, 真係趕佢地走
例如中國, 南亞 非洲